［戒丁慎入］洋漢後入金髮女郎片段流出

外國既性教育嘆為觀止

3:09 😱

正評

Jed thx

好有教育意義

點解入到去之後個套消失咗

華生

夠膽講無一條4仔會咁清晰同 深 入

冇好多步驟囉

Follow us

原來裡面係咁架

用埋內窺鏡都唔夠深 同 入 ？？的確唔係高清但都好close up

原來G點係咁出

4:30果個細窿係咩黎

含吹舐啜磨擰fing 都冇

咁我都係話清晰同深入咋喎
係咪j得太多睇野唔清楚啊你

光頭王

條撚係入面進進出出

More

佢唔算係4仔 已經算係學術研究黎

子宮口

我都知係一個性教育，我既意思係你哋睇4仔男同女性交睇唔到咁深入😂

😱😱bb係呢個窿出？

有撐大個閪既鉗 咪做到依個效果
Btw做果個男人真係爽 一邊做學術研究一邊無套屌緊條女

唔想的話 可以揀係個肚出

睇過好多次,每次我都俾佢顏射